[小組討論] 無知令人勇敢 , 你同意嗎 ? 試談談你的看法

大家有15分鐘既時間去討論

請閉上眼由我為你選一物件放進你口並吞下

我才同意無知令人勇敢

無知而行動，叫做魯莽。明知不可為而為之，先叫勇敢

七孔流血還七孔流血，死還死，兩樣嘢來